今晚十點 我要聽到大家叫

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推定先
我要十點鳩叫復活

光復香港

呀！！！！！！！

幫手推

擔心用「ChiNazi」會令外國人反感既入一入黎

推

推
仲有一個鐘
推走曬啲感情台膠post

九龍灣人係邊

好

好！今晚希望多返人嗌

推，十點一齊叫！

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

光復鳩叫
今晚我要聽到有人嗌

2120

push

一定叫

沙田新城市完咗人鏈之後仲有人叫緊

搖滾準備

我要10點嗌呀
明唔明

光復香港 時代革命

葵涌友

我想咩，成班偷步唔追post

十點未？？？

聽到有

梨木樹有冇人帶頭

今日都要嗌呀各位！！

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

油麻地聽到了